聽日睇國家隊表演啦

其他國家既國家隊玩體育叻，而大陸係炒股

今日打唔打飛機好？

啲人民幣印唔印得切

貨幣數碼化。而家使咩印銀紙。係keyboard上面篤10個0你話要幾耐

表演跳水？

國家隊應該勉強就殺到熊 問題係下星期一
...

都係觀望多陣

就算跌完，一樣托返上去

想升幾多？小熊維尼出句聲就得

表演all爛屎定all靚屎?

又Block一件
國你老尾死支那五毛狗
支那就支那啦
我既國家隊係香港

5兆人民幣救市

廢老係禁咗沽貨呀

國家隊唔係跳水最叻咩

人人救市

中國乜撚都唔洗做

國家隊做嘢了

業務主要大陸既轉綠了
2382

大陸國家隊好勁

阿爺救市了